［痛心］又一位反送中烈士獻出生命

係連登竟然仲見到有人落井下石，留埋D冇人性既留言
：死左都冇用 ：冇腦 ：經不起風浪
孟子：「無惻隱之心，非人也......；無是非之心，非人也......」
成班垃圾坐享其成，乜撚都唔敢係到留埋D不知所謂既留言挖苦死者
我同你地講你班撚樣死十次都唔撚夠，你連同烈士比較既資格都冇
最後我求大家6.30 7.1一定要出黎..唔好再輸多次 自己香港自己救
利申：00後 雨革輸過 發夢6.9 6.12 6.17在場 開post純粹想屌撚醒班撚屌廢物

唔會屌得醒佢哋，三毛專門鳩噏阻止討論

推

推推推push

推呀推高D

推推推推推

Yoman

好撚on9

七一點都要出！！！